其實 杜曹 條撚樣係咪以為自己好撚勁 ??

岩岩睇雞寶見到佢 13 場各項賽事不敗後個樣招積到呢 心諗, 你隊叻架隊黎咋

聽到曬

聽到又點

希望抽中拜仁 比拜仁教訓下

虧佬樣

aggre

抽完psg

抽到對 PSG 都好睇

和咁多場

13場一半靠黑 一半靠黑人